payme 有問題過數?

有PayMe用戶聲稱，周日(16日)超強颱風「山竹」襲港期間，其綑綁PayMe的信用卡被過數5000元後，再被人提走，他今日(19日)已報警求助。

該名PayMe用戶稱，周日(16日)10號風球懸掛期間，先後收到2次匯豐銀行的短訊通知，指其綑綁PayMe的信用卡被過數2次、合共5000元，他已即時報失信用卡，以免有進一步損失。直至昨日(18日)，他收到PayMe客戶服務團隊的電郵，指其PayMe戶口內的錢已不翼而飛，並建議他報警。

他今日(19日)早上致電沙田警署，一名警長透露近日已接到多宗PayMe用戶被不法轉走款項的個案。

滙豐銀行發言人回應本報查詢時承認，近日有少數相類案件，並正協助警方調查跟PayMe相關的信用卡詐欺事件，呼籲客戶如發現有可疑的信用卡交易，應立即聯絡銀行或通知警方。

滙豐發言人又稱，PayMe賬戶及電子錢包內的金錢不會受到該事件的影響，並會定期檢視PayMe各方面的運作，實施適當的安全措施。

有短訊確認都有問題 會唔會係自己人做

其實佢洗鬼報失 一月得5000限額